整咗一個instagram ac係分享健康野

我哋叫 fit.layman 大家可以去ig search下 係因為見好多呢啲page都係台灣 所以想整一個關於香港既 希望大家可以支持下

幫推啲正面嘅

今日連登太亂

thank you!!!!!

推

我哋要Instagram其實係主要share一啲比較健康同埋簡單容易整得出嘅食譜，除此之外我哋都會講一啲關於健康嘅訊息，例如係唔同牌子所推出嘅產品嘅營養之類

整得幾好
不過啲字可以大隻返少少

This 1